無市睇好悶

我要操作！
我要介入！
我要起爆！
我要拉升！！！

等緊千跌, 無得睇人仆街真係有D悶...

睇住果兩個差佬先